區議員 - 響車仔麵俾狗拎法庭手令而交片

深水埗區議會 - 李庭豐

1

2

冇追開
但CCTV冇密碼冇盛？

我覺得係店主 on9 真心左

3

4

5

6

7

8

唔撚識del record或換cam

係咩 咁做咩keep咁耐 好多都storage有限定期清洗
得閒翻睇嚟打j?

應該係老早俾狗話要交片

咁咪老早唔夠storage
即日都得添

其實有時某幾日支cam壞左都得
不過on9左就係on9左

9

10

呢啲賣手足 唔係戇鳩
唔係鬥黃 亦冇資格鬥黃
真係好想喊 明明十幾人青春安全
因為咁而受到傷害

d片會唔會得影老鼠偷食咋

on9更加要小心啦

一早就應該Del晒所有有關嘅事
留嚟jm9??唔撚係藉口囉

唔可以再俾依啲事情發生，要俾個警號大家，真係害死人，每一間黃店都唔應該犯低級錯誤

唔知有咩好講 好灰心
希望庭上會提到證據點嚟

笑死
我退一百萬步
當佢真係on99 keep住啲片
然後被迫交cctv
咁佢喺交完片之後
作為一間標榜係同路人嘅黃店
點解可以一聲都唔交代？
對於當日路過嘅人
咁做同放冷箭有乜分別？

唯有當佢係黑店令到執笠，一定要有啲阻嚇性，順便提醒其他黃店要小心，之前好多人呃人同情心眾籌又係冇後果，今次係一個機會，話比其他人聽唔好以為做衰嘢係冇後果

冇辦法都發生咗，之後諗辦法唔好令同樣事情再發生

真
唯有係咁

Pin this

你冇咗間濕鳩鋪
十幾個細路冇一生
屌你老母啦

你用低級錯誤嚟形容
係咪太過輕描淡寫？

依家係交完片，之後仲要扮冇嘢唔出聲喎

而家應該做嘅係先安來後攘外，警惕所有人才是上策，唔好令同樣事件再發生

所以咪話當佢係黑店，令佢執笠

要將依件事唱通街，令佢執笠就係最大嘅懲罰，亦都可以警惕到其他黃店舖頭

聽朝再推

唔知頭唔知路就出少句聲啦

咁多打手幫佢黑店

龐大共產集團

咪撚幫黑店講野la屌你老母

戇鳩鳩

唔關鬥黃事，但戇鳩鋪真係要物競天擇

推俾所有人知

佢係咪扮黃唔敢講
豬隊友就一定係

話個cctv裝假狗唔得

有人話係佢主動交片喎

仲要交完片唔出聲 屌你老母啦

推

Push

同佢講無留底既咪得

唔係通常都係KEEP 三個月咩